曾經切Ｊ，你問我答

歡迎發問

ok

你好

無相你話切咗個頭都得啦

因咩事切?

切左個頭就已經死左，唔可以你問我答架喇

J未必係解九

好多原因
總括來說有三點
1）感情問題 - 失戀
2）健康問題 - 有尿道下裂
3）心理問題

同埋唔知點為之切
佢無話切斷
可能係咁用刀背掂下又話切

之後打算搞基，重生基定點？？

問你老母個臭閪

係咪之前個道友 新聞見過😂

圖片嘛
google 下大把喇
唔想將個 post 變成變態 post

你老母個臭閪比狗屌?

切斷左，冇駁返

即係trans啫

自己切定做手術切先

冇搞基

點屙尿?

唔係

痛唔痛

我思疑係你喎

曾經幫樓主切J，你問我答

留名先 順便研究下樓主講真話定假話

用咩切
用口咬？

要蹲低
去之前要準備紙巾

好多時都似開花灑晒咁
所以要盡量大力屙

另外 d 尿壓唔夠大的話
不時會流向屁股

無J就唔係巴打啦

多J餘

指甲

用紙做㗎佢條J
指甲都整得斷

圖？

佢條J好短好幼

黑色無J大戰毛J巴打

啱一半喇
條 j 本身係因為尿道下裂先天畸形
做過好多次手術先有返 j 形

講咁耐 圖都無
好難相信

做好多次手術先有返J形
之後又自宮
咁白費晒doctor心血喎

同埋原來係天生閹人

咁唔可叫巴打

器官移植比左邊個？

咁想問性生活係點 or 有性需要點解決？

每個人都有唔同既缺陷同不足
有人心理
有人生理
有人黑仔
只係咁好彩我中左獎

白費醫生心血嘛
係架
但做手術做極都仲有得做
又因為條廢 J 俾女友嫌棄
把心一橫
引刀一快
不再煩了

咁你有無同女友成功做過愛
其實你都幾慘
好啦唔笑你啦

仔係人妖？

冇試過
所以呢個範疇一片空白

但可以做 方桌騎士

你係男定女

出世紙同身份證都寫住係男

對男人無興趣?
自宮之前有無成功射過精？

會唔會有想變性嘅傾向？

對男冇興趣

有液體出但都唔知算唔算

有

變做女人但又對男人無興趣
即係想做les?

有無硬先？硬度如何

男人點都會講咸嘢 想食邊條女嘅話題 咁你多數都唔想參與呢d 話題？身邊d fd 知唔知？
你對男無興趣 但又有變性傾向 姐係唔怕日後用女人身份溝女？

可以硬
但硬就會痛

所以久而久之就唔會點硬

邊忽痛?
同埋扯咗有幾長？

其實我又真係冇乜色心
久而久之身邊朋友都唔會同我點講咸野

身邊 friend 應該會覺得我怪
成日笑我小便都要入廁格攪一輪
但耐左就冇笑

我冇主動同朋友講自己身體情況

J 痛
幾 cm

扯咗都係幾cm?4-5 5-6 定7-10

咁你個外表似唔似男人
定似tb

冇 4 cm
外表係正常男人樣
因為有睪丸
但有計劃切埋佢地

吓，4cm之下?咁無可能做到愛

你自己切？有無覺得自己變咗太監

見到碌九大嘅真男友會唔會自卑？

你切之前應該先上波台賭j
再拍片切J找數
咁你就會成為兩登傳說，從此載入史冊
成個香港都一撚定記得你

但佢唔係向前直
係向下同後曲

係自己落手切
冇覺自己變左太監
因為本身都唔覺自己係正常人

又唔會自卑
只係怕俾人見到同知道

見左報就麻煩

見到呢啲大泡嘅男人
會唔會好撚羨慕？
敢唔敢喺佢哋面前除褲？例如喺同一個更衣室

加油爸打（定叫你絲打好 因為你話有變性傾向）
你係一個好特別既人,要珍惜自已!
無得屌女都唔係咩事,好多女仔都性冷感,根本就唔想攪野

想問下你有變性既意欲只係因為性器官既問題,定係你真心想做女仔？

唔會羨慕

我基本上唔會去更衣室

多謝絲打

有變性意慾可能係因為出於對自身性別既懷疑

另一方面我覺得自己條 J 好醜唔鍾意佢

咁你身高身型如何？
對外表有無自暴自棄

點自切？就咁搵刀斬？冇爆血？

高瘦身型
冇咩打理自己

外表就是街坊一名

高?
咁你2粒丸似function得唔差喎

有無180

自己切
當然有爆血
但只要準備好
好快有人發現
到醫院就冇事

170 都冇⋯⋯

吓，咁又話高瘦
玩嘢咩

其實兩粒丸發育都有問題
比正常人細好多

把聲會唔會好女人

人人對高都唔同理解

又唔會

有人問係咪你

醫生有冇問你咩事點解爆血？同埋有冇問你點解冇咗條嘢
搵把刀就咁斬落去？
J連Ball 成串冇咗？

切完無限好
係咪真？

唔係
我連朋友都唔想俾佢地知
點會咁高調

詳情唔想公開講
因為會好易俾人起底

但醫生一見到就知咩事喇
我只係切左 J
Ball 仲響度
仲研究緊去切埋佢

其實點可能

會有幻肢痛

你屋企人知唔知你切j？知道左有咩反應？

屋但人當然知
但都冇講 d 咩

唔痛咩

咁屋企人應該你出世時就知你有呢個問題係咪
佢哋有無對你好內疚

Lm

醫生有冇幫你痴返69？

你睇清楚佢之前講乜啦
係佢唔想要
本來做過手術，佢切之前係畸型

我知 就係想知佢自切 之後入醫院 醫生有冇痴返

好明顯無啦
你無趴文

你幾歲

樓主幾好笑
話自己高瘦
但170都無
佢當咗自己係女已經

只可以講大家都盡過力

我真係間中會覺得自己係女

咁你怕人知你嘅嘢
點解又上連登講自己嘢呢

有 d 野唔想人知但又想講出黎
人真係好矛盾

咁你可能有啲性別焦慮，既然你都咁有決心切丁，不如去睇醫生做手術，起碼都安全啲，同之後個傷口都靚啲~

依家屙尿係喺個窿度出定點？

我有諗過

之前既日子已經唔易過
不過我唔講唔除褲冇人知我咩事

但如果真係行呢條路
之後既日子就一定更難過

你講之前定之後

不過都係一樣
本來就唔係用條廢 j 屙尿
因為尿道開口在會陰

之前有女朋友點周佢坦白？之後點

會陰?

巴打好堅強
希望你唔好放棄自己

樓主意志力好強大 真男人一名 佩服 佩服
不過我唔建議自殘 避免因為傷口觸發嘅痛楚同埋後遺症

之後就成了回憶

就是袋底和屎眼中間的位置

多謝

多謝你關心我呢種次貨

你係咪留馬車

跨性別哩條路可能真係會更難行，如果你宜家接受到自已身體現況都會係一件好事。

千其唔好諗“如果無呢件事發生係我身上就好啦”，因為就算無哩件事，都會有第二樣野會煩惱到你，所以最緊要學會接納自已

毛生齊未

絲打係過來人？

睇下你點定義 d 毛生齊
好多人都脫髮禿頭

幸好我雄性激素不足
冇脫髮
但手毛腳毛就真係冇乜

一班垃圾小學雞好型 係到嘈撚住哂 先天畸形條路幾咁難行 做下義工啦懵撚

多謝巴打見義勇為

反觀大家都好幸福

同情你

多謝你

巴打會唔會覺得好寂寞冇人明白自己？

感覺樓主算樂觀

會架

不過現實 d 去諗
冇人同我有完全相同既經歷
要明白真係冇乜可能

大家都會取笑自己唔識唔知既野

所以我想搵人傾下都幾難

有冇trans嘅朋友

我有時都有啲覺得人地唔明白嘅感覺
雖然冇得同巴打比
不過加油呀

過來人丫？ 咁當然無經歷過你呢種病…
但係我諗每個人都有一啲天生與別不同既缺失。咁我都有既~所以都會有所感受

真男人

咁巴打其實點睇生死

係咪條J太短以為比人切左呀？

樓主講過得幾CM應該3,4CM左右
起咗都

點解會咁問既
你近來思巧緊呢個問題？

係條廢 j 俾自己切左

你望到其他男人碌九 ，內心有乜感覺
有無睇av ？係咩視點

其實冇乜感覺
亦都唔會羨慕

AV 就冇睇

會唔會有性需要？
如果有會點？

有
但非常咁間唔鍾
我會變身做方桌騎士磨檯角

用咩磨？J嘅舊址定係會陰？

用恥骨去磨

吓
好難想像

將恥骨做支點放到檯角
盡量平衡身體
最重要是雙腳不可以掂地

恥骨又喺邊到？

就係陰部果塊骨

幫推

岩先上網睇左一睇
姐係你本身都係會陰個位下裂左？
但你條j詳細係咩事？ 我上網睇啲圖都唔係好誇張